[急] 今日冇到庭既女義士

淨係想知佢安唔安全
有乜需要一定要講 一定盡幫!!

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

有冇人識佢？

冇消息即係安全...?

有啲野，大家心知肚明

可能已去左外國

打風搭唔到車，冇事冇事

你幫緊狗收風？

「突發」改左首歌送比香港人

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

我知
但想知有冇野幫到
搵到可以幫手適應新生活etc

幫狗收風就直接問係係邊啦
我淨係想知有冇野幫手

倒不如…

錯，你係幫緊狗收風，理得你直接定間接
認真想幫手可以搵星火同反送中基金

你一係就係懵撚，一係就係狗

咁就大家由佢沈 唔好回

可以打撚死你班死黑警，再上你班死黑警屋企輪你老婆你個女大米